旺角做乜撚嘢又咁多狗

彌敦道快線放咗兩架狗車
塞撚到去佐敦
屌你老母臭閪咩

依家成日周圍違拍

無錢要r OT

長期都o係道㗎喇

黑暴又堵路

之前就係

死黑暴又搞事

又搞埋d 濕鳩野送頭

2020年仲和你X

捉曱甴

s

,

有街站搞投訴鄭狗航，附近50+狗

有學生組織擺街站

送咩頭你都未死

幾時有火魔